{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045745",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "프랄린하우스"
    },
    "text": "プラリネハウスはいつも愛される手作りチョコレート専門店であり、有機栽培のパン屋です。韓国製品は健康のために添加剤、バンムジェ、人工色素を使用せず、ひたすら100%、カカオバターで作ったリアルチョコレートだけを使用します。おいしい食事パンはまた、有機小麦粉で作られます。うちの売場は平日と土曜日は朝10時から夕方8時30分まで開きます。しかし、日曜日は休みです。売り場は、鳳仙洞ジウェルマンションの裏門近くに位置しており、ウンソン教会のそばに来たら簡単に見つけることができます。プラリネハウスでは多様なチョコレートセットを販売しています。手作りチョコレート20体セットは52,000ウォンに提供され、手作りチョコレート15体セットは39,500ウォンで販売しています。また、チョコレート10体セットは27,000ウォンだからです。満足できるおいしいチョコレートやパンを味わいたければプラリネハウスを訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "プラリネハウスはどんな店ですか？",
            "answer": "プラリネハウスは手作りチョコレート専門店であり、有機栽培のパン屋です。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と土曜日は朝10時から夕方8時30分まで開いています。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスは日曜日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスはどこにありますか？",
            "answer": "プラリネハウスは鳳仙洞ジウェルマンションの裏門近く、ウンソン教会のそばに位置しています。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスではどのようなチョコレートセットを販売していますか？",
            "answer": "プラリネハウスでは手作りチョコレート20体セット、手作りチョコレート15体セット、チョコレート10体セットを販売しています。"
        },
        {
            "question": "手作りチョコレート20体セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りチョコレート20体セットは52,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りチョコレート15体セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りチョコレート15体セットは39,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレート10体セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレート10体セットは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスのおすすめのチョコレートやパンはありますか？",
            "answer": "プラリネハウスでは満足できるおいしいチョコレートやパンを提供しており、おすすめです。"
        },
        {
            "question": "プラリネハウスを訪れたい場合、どうしたら良いですか？",
            "answer": "プラリネハウスを訪れる場合は、鳳仙洞ジウェルマンションの裏門近く、ウンソン教会のそばに行けば簡単に見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 446
    }
}